強烈要求禁止P牌正負評功能

第一次開POST，平時做CD ROM正評下就算，但頭先見到個POST屌前線真係好離譜，啲正評增加速度快到一個點，我都未見過有咩高質POST個正評係可以多得咁快，極度懷疑係大量殭屍AC同三毛造成。為免被呢啲AC帶風向都誤導，我強烈要求禁止P牌嘅正負評功能，P牌開POST可以知道佢地係P牌，但正負評係無人知，一係P牌嘅正負評係分開顯示同計算。多謝！

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

所有正負皮都應該取消

推

.

Push

同意